{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052245",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002025304?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김천 747 무인텔"
    },
    "text": "金泉プレミアムドライブイン宿である金泉747無人テルは、ビジネスや旅行に最適化された宿です。 宿泊施設に到着すると、当日電話で予約確認を行うことができます。 この宿は室内での喫煙を禁止し、外部駐車場は喫煙エリアに割り当てられています。 ペットは禁止されており、連泊予約の際は入室と退室時間が単泊予約と同じです。 一泊予約より長い期間使用すると、追加料金が発生する可能性があります。 人数を追加する場合、青少年と大人1人当たり15000ウォンが加算され、小児は1万ウォンが追加されます。 また、連泊予約の際にも入室と退室時間は単泊予約と同じです。 宿泊入室時間や貸室利用時間を変更するには追加料金がかかりますが、オンシーズン、祝日、特定日には時間および料金が変更される場合があります。 無人テル入室の際、階段のない1室1台駐車場から直接入室できます。 客室は65インチのサムスンスマートテレビが設置されており、浴槽とひまわりの水栓でスパを楽しむことができます。 客室はシステム冷暖房をサポートし、夏には涼しいエアコンを、冬には温風と温水暖房を使用できます。 客室は無線Wi-Fiを提供し、パウダールームと85Lのクッキング冷蔵庫、電子レンジも備えています。 金泉プレミアムドライブイン宿金泉747無人テルの近くにはコンビニGS25金泉南面店も位置しています。 このコンビニは24時間営業しており、無人システムで運営されているため、自由にご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "金泉プレミアムドライブイン宿はどのような施設ですか？",
            "answer": "金泉プレミアムドライブイン宿は、ビジネスや旅行に最適化された宿泊施設です。"
        },
        {
            "question": "金泉747無人テルでは喫煙ができますか？",
            "answer": "金泉747無人テルでは室内での喫煙は禁止されていますが、外部駐車場には喫煙エリアがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "金泉747無人テルではペットの宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "連泊予約の場合、入室と退室の時間はどうなりますか？",
            "answer": "連泊予約の際も入室と退室時間は単泊予約と同じです。"
        },
        {
            "question": "連泊予約をすると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "連泊予約をすると、一泊予約より長い期間使用する場合は追加料金が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "人数を追加する場合、青少年と大人1人当たり15000ウォンが加算され、小児は1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "宿泊入室時間や貸室利用時間を変更することはできますか？",
            "answer": "宿泊入室時間や貸室利用時間を変更する場合は追加料金がかかりますが、オンシーズン、祝日、特定日には時間および料金が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "金泉747無人テルへの入室方法はどうなっていますか？",
            "answer": "金泉747無人テルへの入室は、階段のない1室1台駐車場から直接入室できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には65インチのサムスンスマートテレビが設置されており、浴槽とひまわりの水栓でスパを楽しむことができます。また、システム冷暖房やパウダールーム、クッキング冷蔵庫、電子レンジも備えています。"
        },
        {
            "question": "金泉プレミアムドライブイン宿の近くにはコンビニがありますか？",
            "answer": "金泉プレミアムドライブイン宿の近くにはコンビニGS25金泉南面店があります。このコンビニは24時間営業しており、無人システムで運営されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 459,
        "QA": 541
    }
}